當代恐怖故事大師係唔係伊藤潤二

血盤大口嘅女模特兒睇到有陰影

最深刻嘅故仔係講山洞 啲人順住個山洞走走到變哂型

喻意居然係人隨波逐流到最黎只會扭曲自己

唔使問，一定係
意識恐怖同jump scare已經係兩個level既事

山洞果個好似已經係最新既一集

有無link?

啱
駁唔到

時尚模特兒

漫畫嚟